有冇人一訓教就扯旗？

最近我一訓上床就扯旗 今日就試過就算訓著 都會半夜醒左 條野係硬既 前日就晨咁早6點幾就醒 條野又係硬既 搞到睡眠質素好差

利申：對上一次打丁係禮拜六 之前就算一兩個星期唔打都唔會出現咁既情況

我都會 諗起我個大波女朋友

但我係冇諗任何野

你自己對波仲大啦

一晚正常睡眠係會扯+謝 6次左右